龍珠Z 娜美星篇定人造人篇係頂點？

魔人布歐篇擺明格硬畫唔計

娜美星篇搶龍珠鬥智鬥力緊張刺激

人造人篇由未變書生嘅混血悟飯守護地球

娜美星篇 正評
人造人篇 負評

娜美星

一定係娜美星

人造人篇正到

玩時光機平衡世界
未來悟飯係末世一個頂兩個人造人
大杜見到悟飯死而變超西
係時光屋修練
超級比達最終閃光
超二少年悟飯
呀樂經典爆死場面

一定係娜美星
成篇鋪排悟空變超西靚到

比達柒嘅癲峰

超2悟飯邊有得輸？

娜美星無得輸

我揀超2悟飯，型過佢老豆

娜美星開頭三方鬥智鬥力

但娜美星作結局係唔夠斯路好

要隱藏氣唔比探測器發現
同埋bgm好正

娜美星鬥智同菲利個種強大營造出嚟既絕望感真係正到

人造人篇有查案既緊張感，都好刺激
未來撚出黎預告未來
但個未來同已知未來完全唔同
結果未來撚都要同所有人一齊經歷未知
非常好既寫法

記得娜美星篇果陣,全香港既老中青男姓都會講今集做到邊度,尋晚變左超西啦有無睇呀

當年追連載，
菲利變完一次身後打到無閒班人瞓低晒，
然後講類似既變身仲有三次，
果下既震撼同絕望感好強。

娜美星篇係最顛峰
由z篇開始一直鋪排
好完整 又好令人期待超級撒亞人係咩東西

但係鳥山明水喺咁高峰嘅篇章後
寫到人造人篇
平行世界等好多新野
邊個估到z戰士係另一個世界
打得嘅死淨一個佢地唔識嘅杜拉格斯
斯路嘅誕生
其他強者細胞嘅合成體
又有得吸其他人同人做人進化

兩篇嘅敵人架構好唔同

菲利係一個傳統上而下的組織
菲利就有幾重變身

斯路就敵對陣營
分成兩邊
人造人
斯路

兩幫人都係敵對關係
斯路要吸收咗人造人先變身

垃圾龍珠

經典爆死場面都唔係人造人篇
係比達篇
俾培植人爆死

係喎 記錯左
自隊

通常d 人叫做「撒亞人篇」唔係叫比達篇

娜美星篇比達由頭柒到尾
人造人篇帶住杜拉格斯個傻仔, 比達都算有返D腦

所以...娜美星篇好睇D

雖然劇情計
娜美星真係好正
不過講到格鬥分鏡同動作
去到人造人篇係利落好多
超級柒達 vs 人造人 / 斯路
悟空一開波同斯路果場半熱身
個分鏡流暢到 J 出血
今日睇返都係超高水準

仲有人物造型
淨係講超西 x 4 果個畫面
同埋超西2 出埋電同個髮型
當年真係 hit 到爆
d 相關閃卡炒撚到天價
呢一點鳥山明真係好勁

超二悟飯真係型到仆街